女朋友gpa過3 好唔開心

佢好似嫌棄我蠢 點算

唔係好似

條女俾我 我有4

咁係點

我4.5 -.-